強烈要求特區政府強徵廢老做礦工發展香港經濟

啱聽啊納dee

。